# Задачи php
# Список файлов
1. Task1.php -  Реализовать упрощенный конвертер форматов сжатия изображения: jpg, png, tiff и какие-нибудь условные jpgzzz, myfmt:

     - на входе пользователь передаёт файл и направление конвертирования (например, jpg->tiff);

     - на выходе, по выбору, получает ссылку на сконвертированный файл или непосредственный вывод файла, для открытия диалога сохранения в браузере.
     
Допущение: сам алгоритм конвертации можно просто обозначить соответствующим методом(функцией). Например,  для подобного конвертера текстового файла .doc в .txt будет  функция-заглушка convertDocToTxt(). 

2. Task2.php - Реализовать код решения квадратного уравнения (ax2+bx+c=0).